犯老衲者，實捉到你

雖難必誅

老冇認同

老絕認同

衲Dee 好波

靚抽

突發